點樣先可以令踢波嘅體能提高

小弟73kg
平時踢波踢十分鐘開始唔夠體能同氣

我有試過用長跑練氣
但係始終都係唔得

想問各位巴打點樣先可以令自己踢波嘅體能勁啲

推

跑interval, 上youtube 睇

打籃球

hiit workout

踢波係個人定係踢個波個陣體能提高？

踢波個陣

講真, 跟考警犬個訓練

踢10分鐘攰好正常姐 唔好抖繼續踢好快就唔攰

shuttle run
底線 細禁區 禁區 中場

打藍球